[TG]秋天又到啦，TG行山谷招人啦

秋天又到啦，想搵人行山／想ＪＯＩＮ行山團都可以入黎玩下呀，主要都係新手/中手團，入谷記得加返你個ＴＧ名呀，方便Join團